想大隻。唔介意落野有咩門路？

想大隻。唔介意落野有咩門路？

打針

我夠知。就係想知有咩門路
食藥都可

大隻奶粉
每日做多五下掌上壓

飲緊啦。但係效果好似唔多夠

隆水袋，咩位置都得

操都唔洗操，最岩你依種走後門既人

落野都係要認真操先得

學泰拳，練埋線條

瞓撚醒未
要大隻仲想走捷徑
你唔係以為食奶粉唔洗操吓話
學樓上話齋你去隆水袋算啦

操下慢慢變重滿足啦
咁急趕住去做鴨咩